年復年復年都係單身一個

未試過拍拖 到底俾人鐘意 同人一齊係乜撚野感覺 唉屌 身邊有朋友婚都結埋 自己仲係a0 我唔係孤僻嘅人 亦都唔係要求高 點解另一伴咁難搵

你去追下人囉

年年生日 新年願望都係同個好男仔一齊

我連好感對象都冇 生活真係極度乏味

返工識唔到異性 點算

我識到 但都係乜事都冇發生

咁問題係你幾時先會對異性有好感? 其實一個人生活唔係問題,一世唔識異性都唔係問題。呢啲嘢好個人。問題係你想拍拖但係你去做.....

tg:hugo1991

去做？

你認為上網識人好咩

冇去做😂
打漏咗隻字

唉
我都係 完全識唔到人
中學都仲有人要 而家乜撚都冇
A0咗21年

咁樣朋友介紹就係好?
喺蘭桂坊識就係唔好?
返工地方認識就係好？
喺中國識嘅就係唔好?
外國識嘅就一定好?
相睇公司識嘅就一定做媒？
教會識嘅就一定好？

其實同識新朋友有咩分別...？
一樣咁新...

我還只是個孩子呀

我比你a0得更耐

比啲自信自己，應該有個mindset 係自己一個都可以生活得好好，只不過有另一半會更好

我曾經試過用交友app 都傾得唔錯 但去到交換相個下 個條友真係超級柒 心裏瞬間冇晒想同佢繼續傾嘅動力 唔係話我自唔自大 覺得自己好靚 我認為好多人都會咁 就算同我傾嗰條友可能見到我張相好柒都未必會繼續想同我傾 當你網上識既時候 你會幻想人地條件未必太差 點知現實就係殘酷 反而我個人黎講 真人好柒嘅人又好相處既人 我覺得完全冇問題

唉

上網識嘅人可能一出街見到我個柒樣 跟住扮有嘢做走先 我實hurt死

你樣好差咩
有冇示意圖啊？

我只是孩子呀

未到好差 但係麻麻囉

咁樣走咗去

咁謙啊

你想講乜野

我孩子黎架咋

ok

你真係好撚衰

好多時都係自己攞嚟

做個fd子？

認同，

所謂正緣，
係要真人識既先算係正緣。

同事又好，同學都好，真人識落先可能有感情感覺

Sor9ry囉

冇問題

慘到咁
你幾歲啊

你A0咗幾耐啊
講到自己咁絕望

我介紹我細佬畀你識
佢都A0
廿五歲
樣是正 係有d瘦

已經唔抱任何期望
就好似利物浦永遠都唔會拎到冠軍

廿頭多少少啦

廿幾年啦

老竇由細到大都講 若要生活好 咪買利物浦

點介紹

咪又係廿頭 講到就嚟拎退休金咁

啲fd成日笑9我手仔都未拖過

你啲fd冇笑錯你喎

你講到自己都正正常常呀
係香港地點會無人追呀

好賤

講真話都話賤
咩世界

我身邊大把fd a0 冇異性緣就好冇 加上大家都係狗衝女神 唔識發姣冇人so既女 大撚把

我諗呢個post九成人都係A0圍爐
唔會得你一個 唔使擔心

啱呀 我都係啱啱自己把握唔到機會
雖然重新試多次都未必拍得成
但起碼叫努力試過
而唔係乜都未做就比人搶左先

你又係a0？

咁又係如果唔係好靚，又唔識發姣，D仔好難會主動埋身
就算性格有幾好都無可能發掘到

如果中學嗰陣時有幾次機會我肯accept
而家可能唔係
Btw 係

唔洗妄自菲薄

D個年代係極度自信/自悲的人

我21歲先拍拖 今年32了 結埋婚

就多d自信但唔好自大

學吓笑得好睇d
可以真誠去笑 都可以吸引到人

加油

21咁早 好早熟

21歲拍 而加32歲

早幾年結左婚 又幾早熟？

呢到好多人21都未出pool

係 唔想特登發姣 想係自然相處中睇得起我

巴打又a0左幾年

想拍拖就主動去識多啲人啦
依家冇對象，仲守株待兔？

當你身邊啲朋友都有另一半 你仲係單身 好難唔會去諗係咪自己問題 好難唔自悲

21

認命啦 我已經睇化曬

利申 日日砌鐵

我有咁做 我仲讀緊書 係咁做唔同啲parttime 去試下識人 但都係保持原狀搞到而家多左好多飯局 屋企食少左勁多飯

咁咪去小d飯局囉

97？98？

98feb

你係咪講緊我

n年前返工對班阿叔

讀書全男班

而家返正式工都係對住班阿叔

已冇曬動力

學吓笑得好睇d
可以真誠去笑 都可以吸引到人

我諗我都要學下點樣笑得好睇D

生活圈子的確影響左你識到幾多異性朋友

唉 咁你又慘啲 如果我以後嘅工 全撚部都係女 我都會好絕望

咁多條我都答你唔到，除咗其中一條一定冇錯:
喺蚑那識嘅100%唔好

係 身邊男仔fd少之有少

岩

睇你都仲後生 揾返份多異性嘅工好過

唔係好以我咁就慘啦

咁後生 唔驚wo

咁可能你性格/外振有問題呢

如果只係想搵人陪 其實有好多方法

你d朋友都有另一半 但你又知你d朋友好開心？

有人好缺愛 分左手都好快同第二個一齊

自己唔係 咪等吓先 唔洗自悲

我以前都成日叫春 話自己係女性絕緣體

最後咪又結埋婚

當果個人出現時 你就會一齊的

唔好只係搵個 男朋友

而係搵個有目標 會為你設想的人

會主動為你改變的人 而你都會為佢改變

變得自信快樂

驚啦 而家都冇 歲數只會越來越大 岀pool機會逐漸減少

笑什麼 你也是A0

btw, 其實樓主有冇俾人追過/feel到俾人追過?

thanks巴打

洗唔洗我教下你咩野係拍拖既感覺

冇 但俾player 漁翁撒網過

好撚想體驗下俾人追嘅感覺

唔洗

PTBF?

未去到咁飢渴

男要有自信 唔好自大

唔洗扮野 做自己 唔識就認

好多人衰係扮勁扮了解

你可以係女性面前唔識就認 已經好好了

起碼側面說明 你唔造作 有心交d個朋友

留低contact就體驗到

金鐘M記就會出動

拖手200
錫錫500

食飯300

唔搞野

鳩up

性格有問題自己唔知/樣炒車

同你一樣,A0了26年....

點解肯定對方係？不過呢個唔係重點...
重點係樓主妳本身嘅意識上可能出左少少問題而令妳好難有對象...當然可能妳認識嘅又真係唔符合妳口味...

呢一種一定唔同真人追 你對我乜都唔了解 會真心追我？

笑什麼 你也是

呢樣真
當你同一個人唔熟時，追人/被人追 俾人感覺就會太兒戲

因為係同事 公司冇秘密 個條友係點 好快傳落自己耳仔到
maybe自己樣真係麻麻地掛 但性格上我就覺得自己冇問題 好多人都話我好 唔係自己打自己飛機

冇錯

同事天淪落人

我想問點解唔發下姣
我身邊一堆女仔朋友都覺得發姣係應該被歧視 一見到女仔有呢個behaviour 就會開始有是非
但其實女仔黎講學下同男仔個種互動
被開下玩笑 少少嗲下 有咩問題
咩信號都唔發出下 邊個會留意你
當然前提都要有個人被你發出下信號
但香港正常讀書做野 我相信點都有嘅

唔計樣，樓主係咪會有少少性格問題呀

非也非也

可以點樣爹又唔做作

好多人都話我個樣又唔係差 冇理由冇女

我講未拍過拖冇人信

實在太難去tangiblize
唯有講下個人見解
我覺得男仔天性係保護者 女仔其實點咁硬淨幹練都好都想被保護
我自己咪享受做被保護者囉 男仔覺得保護到你 或者少少superior 過你就會有愉悅感

靚仔巴打 ？小妹岩唔岩

即係要扮廢

我靚唔靚就唔知 不過你而家先20頭仲有大把時間 唔洗咁心急啦你

近20中啦

我當年廿中叫春叫到而家廿尾就3字頭已經放棄左

我絕對唔可以好似你咁

唉.

等你好消息

其實呢，第一印象一定係睇樣
如果你個樣已經fail咗，個男人根本唔會想再接觸你，更加唔會知你個性格係點好法
如果其他人每次讚你都係讚你性格，其實即係從你外表方面冇嘢讚到
我意思係，如果個樣仲有得執，例如化妝、護膚、保養、甚至箍牙，係可以爭好遠
如果覺得已經做哂/唔想做，已經冇得再改善
咁就搵返同level嘅對象

Bad boy ain’t good but good boy ain’t fun
自己睇路揀人

我講嘅意識唔係指性格...而係妳嘅“需求”...
唔肚餓就唔會想食野...問題係肚餓但妳唔知點解要食野...呢個比喻我唔知容唔容易理解...
大至上係想話...妳可能心態上連咩係“理想對象”都未諗好...

你的樣子如何

平凡

你要求高唔高

不高 但都唔係低太到無極限最少要係正常人 唔係bad boy 柒岀新天地個啲

你有冇主動Approach人

？

女正常樣都大把金鐘仔狗衝 可想樓豬

有 全部都係冇feel 依然有成日同佢地吹水 但最後大家成為好朋友

絲打又話做fd
pmed

你唔好成日聽連登講乜就信乜 冇緣就係冇緣 識唔到就係識唔到 但唔排除我真係好柒既

冇可能其實人哋係咪追緊自己 點都會知 唔肯定都會feel到少少我肯定佢哋有呢種想法係無限接近0%

Where 連登有pm系統？

反差太大 對不對

兼職求介紹

咁點呀, 發晒姣又比人話係雞, 屌

你真係想識 ？唔介意柒？

對

咪係

之前係網上識左個朋友，傾左一個月
佢一比相又係嚇親我

係估唔到同緊個幾靚嘅女仔講野

利：ap毒撚

上網識人=曬時間
利申就尼21,A0,睇淡左

咁你同佢出咗pool未？

好想交換下經歷

下下講feel
唔使旨意有拖拍

A0*
無啦 大過我 想追都卻步

唔係講乜信乜 係事實 可能你真係無緣掛

上網同唔識既人可以傾咩
好想搵個人分下心

咁你冇feel 追人個動力係邊？人地都唔會feel到你心意啦？

扮唔到廢咁點

留個contact la

你慢慢等你白馬王子

冇

唉 某程度同意

你又試過？你係巴？

咁你注定單身

雖然仲系大學,但一年後都畢業

唔Yo得,讀到下書,但又唔係學霸,過得還好咁

ps:
算啦樣又唔係靚仔,性格又摺,所以都係佛系算

巴啊 依家做左朋友

拍左拖4年 最近被帽分手 日日翻工 唔知邊到可以識到女仔 翻工長期一條友做野
相反佢依家日日上條狗公屋企 公平咩

巴打你又啱?

睇吓巴打有幾靚仔啫

留名睇狗公

係咪個女仔好樣衰？

唔明呢個世界唔係男就係女 但事實就係好難識

我都想睇

但你都一般樣？

連登相睇大會現正開始
請各位參加者先行就坐

唔好放棄 我都岩岩final完左 中學當年以為讀上去一定會識到男朋友事實上係大部份同班同學名唔知叫咩

中學男校,玩撚完

錯 男女校當男校讀先係真正玩撚完 圈子0女性

唔係喎又 我覺得好靚
可能我毒啦 被驚豔了

圈子0女性hi,有分別咩

有冇諗過男人
非基 唔好亂諗嘢

屌你收皮

我有D怕

都話非基 我都唔想屌男人

問下你自己好過啦

男人的話你要埋我果份,你拿去啦

屌 早知唔講基 而家俾人當基佬

你簡錯人泥講

其他可能會接受你呢

唉 我咪一樣

A0

唔係 但你知有啲人個樣真係柒到冇人接受到 我肥過欣宜柒過catgirl你都唔想曬時間啦

被驚艷了 個term 好好笑

20歲姐

咁樓主同你傾嗰個又係點

身邊太多情侶 自然自己都想有

打個比喻姐 緊係唔係

人總會有弱點架麻，而你對住普通人係會收埋d弱點架麻，咁你對住個對象未可以唔好咁刻意收埋個弱點lor

呢種心態其實好危險,

因為你永遠唔知對情侶背後面對幾多壓力同唔太可能解決到既問題

知道之後,你就會覺得單身都其實唔差,自由自在

27 a0 自在留名

我都想有機會知道

我知道果d都好大獲,好多都只係勉強維繫緊

不過當你雙方都識既時候,扮唔知咪算囉

我都想

所以問你係咪都係正常人樣

明明自問正常人 圈子有異性 但都揾唔到新對象 之前有試過主動揾但對方唔受

講緊我

想問絲打會唔會厭棄毒撚
(性格比較似,樣就少少啦

好多一見到係毒撚已經唔洗再講落去
(以前上網識人)

呢個都係令到自己放棄既其中一個主要原因

毒到咩程度先有冇例子講下

係掛

我都係

係呢個濕鳩社會生存
唔想累人

中意日本文化
大眾認知既都中意
(動漫,idol之類

拍拖一啲都唔好，自己一個更開心

true..

本来相處時有講有笑，但比佢feel到我對佢有意思佢就開始有啲保持距離

搞到我自動收皮 冇再同佢講野

將你個愛分俾一個孤獨既女仔 點會係累

你同另一半唔岩咋 ？

人地唔要,就會變左嘔心,

正如肥婆catgirl倒追一樣

巴打係人有我都想有既心態
定真係想搵個人陪到死個日

我就唔會囉 我都鐘意睇動漫 但唔排除有啲女仔會好反感 前提係只係小毒 但如果你著曬動漫衫 背囊出街 開口埋口話二次元邊個邊個係我老婆 工三次元女人收皮個啲 咁我諗你一世都唔洗有個正常女仔會鐘意你

會唔會試下識我

完全冇呢啲既我咪又係冇女

中曬槍

點解相睇大會都冇人參加

著曬動漫衫 背囊都中?
自問都係好撚中意動漫同日本文化 但係都注重多少少外表
你中意日本文化不如試吓日系look 唔洗高撚又易CARRY

講下自己咩身材先
香港真係普通樣都大把狗公狗衝
前期要瘦

邊個負皮

not me,btw 中

不過是但啦,未買之前身邊咪又係無女仔fd,何以為懼

點都好 改變形象點都係好事嚟
加油巴打
A0狗HERE

你等間會唔會DEL POST

同埋唔係成面暗瘡毒撚啊

呢個唔係問題啦 講真呢個世界邊有咁多油頭毒撚
肯付出就得

可能出來做野會好d掛,難講

冇 覺得有少少奇怪 你唔DEL個POST就一直公開..

拍拖係開心，但唔等於好，顧慮嘅嘢太多啦

認真 未必 一忙你更加冇時間諗咁多嘢

冇圈子冇希望

是但啦

我宜家都覺得自己好忙

me too :(

巴打。。。。加油。。。。天無絕人之路 。。。。

你係咪想參加

唔好限制自己上網識人
我都係21歲初戀
依家27做幼教三任男友都上網識

你信嘅可以去拜下姻緣石
我追左現任一年佢都冇咩反應
拜完兩個月就一齊左
問返佢話咁岩就係我拜個期對我有feel
寧可信其有

小肥囉

同我一樣 可能未遇到掛

好想試下 生活太悶啦

發掘興趣

咁堅

後者 前者完全唔想

咁唔洗強求 緣份到自然有

等唔切啦 女仔每過一日就一直貶值緊

想想想想想想

扮靚d有人媾啦

我見過一個廿三A0
原因係first impression好怪
可能對呢樣野好有包伏
好難自然相處到
講真人越大真係越難出pool
例如處唔處又係一個考慮
當你另一半覺得sex係拍拖一環你又係咪咁睇得開呢
而且成熟左諗野長遠左
有返咁上下年紀既拍拖都係以結婚為前提
又再難左
我覺得唯有繞過初戀
放低呢個包伏
好遺憾咁講
你已經錯過左初戀青春任性既階段

好絕望

做緊啦

可以點參加

agger,覺得容易好多

點樣識

女仔好易有人溝姐 男仔唔想做到成隻狗公禁 就好難溝女

唔知要唔要參加費

呢啲都係假想！ 身邊啲正常女都冇人溝 呢個係現實！

提供閣下美男照一張

介紹d正常女黎

係咪要求太高咋

同求

細個拍拖淨係講feel
成日想見到佢就係中意
見到會面紅就係中意
中意就去馬
或者比身邊既fd推你出去
廿幾歲既你做唔做到咁先？
加上如果你渴望出pool
眼中所有男仔只有target/非target
咁又點樣正常相處到呢

點介紹？話我係連登開左個叫春po 有個男仔想識你地 有冇興趣？

身邊啲女性朋友正正常常都有拖拍

睇嚟似樓主有問題

你識啲女仔唔夠多 係女仔就知呢句野根本就唔撚係事實

咪就係禁

非也

都ok

唔係喎 我個ex帽我 我問佢係邊識 佢話係條街到就識到

咁肉酸 知我開叫春po 笑到我面都黃

會唔會係你班女仔覺得自己無問題
而男仔係覺得有問題呀

通常呢啲名都係仆街

俾煤人費我就諗下

岩岩見你話交友apps 傾得好地地
之後又嫌人樣衰

其實交友apps都算比d唔睇外表既人用 除非你地一開始換哂相果d

真人識果陣樣衰但岩傾你又ok?

冇可能 我啲fd乜類型都有 細心體貼 樣又ok 開朗活潑 性格唔錯 乜都有 女人最識睇返啲女人係乜料 真心個個都唔錯 就係冇人溝

係咪你對正常既標準太低？
基本上五官唔係出哂事都有人溝

因為無論你網上傾得幾好都好 真人相處一撚定係第二回事 本身個關係已經唔係好close 但個樣八兩金咁 你會唔會再想將呢種關係維持落去？真人反而唔同 雖然佢樣柒 但性格同你好岩 你又觀察過佢 所以一定易接受好多 我個要求只係大部分人既一般要求

結論係全部係男人絕緣體 冇時間特登去其他地方識異性

係差緊個正常既場合識男仔

呢個場會好難有

咁又係
咁你不如比d時間觀察下 當識朋友先
唔岩咪由佢

btw speed dating會唔會係最快方法
大部分一既要求係咩 我都想知
求指教 學下野

臭雞

所以你咪出唔到pool囉
不過我都係

現實冇叫春咩

Speed dating 感覺真係有返咁上下年紀嘅人先會去
咪個樣唔會反感 冇不良嗜好個類囉
你地對女既要求都係差唔多啦

不了 shyshyboy

現實同班a0女圍爐取暖多啲

我啲男女性朋友夠話我好型實媾死女啦

但現實話畀我聽事實並唔係咁

失去參加資格

巴打 請溝死我

咁兒戲嘅咩

鬼叫你shyshy

不了，謝謝

愈渴望反而愈冇吖 睇開啲啦

咁去興趣果邊發展
多數冇拖拍係圈子細
可能做下運動 做義工 番教會 可能識多d人

順眼 都幾重要

想提醒一句，你愈想要嘅時候

畀個player睇中嘅話，你傷得越深，所以呢啲嘢隨緣啦

愛自己先有人愛你

工作堆全女班？

工程狗 仲要長期一條友翻工 唔知點識女

我6日輪更 放棄狀態

毒撚 幾好啊, 我都好毒

good idea

有線喎咁

無身材都係死嘅啫

話說岩岩一個人去康瑞食糖水 呢個時間以為無乜人 點知入到去啲台坐左一大半 入門口果刻同伙記講
「一個人唔該 」
佢話
「裡面有位」
我就入左去 搵左張雙人台 之後廚房果三條女 同我四目交投 果一刻我都感覺良好 絲毫尷尬都無 不以為然拉好張橙 之後坐低左 睇完餐單之後好快咁叫左個招牌 環看四周 見到有家庭 情侶 亦有姊妹 就係無單人 有 果個76就係我見慣大場面既我 絕對應付到呢啲場面 個招牌好快黎左 我都慢慢咁品嚐呢個招牌
呢個時候 緊係搵啲野做下 無奶由係睇掛住睇對令令姊妹 就係上連登 跟住又要睇到呢個post 我就禁左入黎睇 食到一半 聽到伙記話
「一個人」
我就諗邊個76又係一個人食糖水 由於我啲野放左係對面張橙 個伙記同我講
「呢張雙人台黎」
之後幫我羅返啲野 我亦好有禮貌回應返
「唔好意思下」
跟住我竟然見到個絲打 無7錯 係一個絲打 心諗
「咁撚大整估」
由佢坐低果刻開始 空氣就好似凝左住咁 真係好撚尷尬 好彩個招牌幾乎比我拆晒 於是佢點完個3號餐之後 我就起勢咁拆埋其餘既招牌 我嘴角不斷向上揚 心諗
「有冇咁橋」
之後我就拿拿走左啦
好啦 睇到呢度 其實想講
「兩個唔識既人 原來坐雙人台 真係會尷尬」
張台幾死咁細 我dum低頭食野果刻 真係會撞到另一個人
利申 吹水死全家

最近有d原因令自己好頹,見到呢個po仲頹

我到而家都覺得入餐廳食嘢自信少少舉起1隻手指好壓場
我成日都咁做

男人諗嘢好簡單
一係樣/身材
如果唔係上面是但一樣
咁就係性格好大問題
如果樣出事就學下化妝
如果身材出事就去減肥
如果性格出事就學下點做人
樓主加油
You’re not alone

A0 23年
7月生日 準備踏入24年

岩岩睇左viutv個
初戀還未來
港女真係比較高逗

你知唔知呢度幾多人31歲都未拍過拖
你知唔知你21歲有拖拍已經係件好幸福嘅事

我都係女仔手都未拖過

啱分手嘅感覺都唔好得去邊

試過俾player 好彩我走得快

唔係 係我所有圈子都全女班咁制

慘 工作場所全部男人

中學拍完啪過後就無再拍，十年了

唔SHY就唔洗A0

慘上加慘

交個朋友ok?

我個人覺得如果唔係毒到入骨 都還可接受

大學都識唔到男朋友 一係你讀個科女多男少 一係就你自己問題

有線電視？

Thanks

朋友 #metoo

上得電視個啲我估通常都有自信掛

同意

巴打

睇到想跳樓

的確係女多男少

其實一個人去食野無問題 重點係撞正另一個唔識又年紀相約既異性 仲要坐係張鬼死咁細既雙人台

巴打唔好咁極端

咁先係機會

你打到成篇潮文咁

樓主留低tg大把人搵你

唔好諗工作發展做情侶，又唔係日日見，part-time 流動咁大，又要做野，點發展讀書冇男仔咩

男女有差

我都係咁 其實唔係無人識

只係自己唔願郁 慣左自己一個

一於你地兩個拍埋啦

所以咪要你介紹囉

I am ready 靚仔巴打

介紹我俾你識

留名睇樓主就算有仔溝都唔受

你參加咩活動先。

健康嘅識人方法主要係參加煮野食或各種興趣，
義工等。

唔識講野都係做義工學。

年紀再大d就去相親公司。
或親人介紹。

義工真係冇乜時間 我有試過不停轉parttime

做咩架。

工作體面，樣一般嘅話，我都有2個約40歲嘅公務員朋友。興趣都健康。

可以比whatsapp你地純粹談天了解下
加telegram?

我自己就有女朋友喇。

40歲..

巴打 多謝你 40歲太大啦 我先廿幾歲岀頭^_^

香港大把人40歲，有返咁上下條件所以有要求。

我有女朋友之前識個38歲專業女仔。
一直都心動，但年紀差太遠， 一直冇表示過。

樓主加油
我都a0咗23年 但係呢排返工識咗個女同事 有d 好感
有時收咗工夜晚都會互相主動tg 大家傾下計
互相po咗ig story又會互相覆返對方
不過佢大我3,4年
又唔係好覺到佢對我有feel
搞到我而家有時都唔敢搵/覆得佢太密

你只是個孩子丫

你都加油

30歲頗肥嘅公務員都有。

性格温順， 但較為多生活上對健康嘅見解。

又或者28歲，宅男，頗瘦， 内向嘅， 單獨交流都okay.

我都曾經係毒L, 日日讀書

我的內心是大姐姐了

你有膽咪留個tg比我

護士果行我見過好靚嘅女仔，

都係係咁轉part time, 但始終見嘅主要係女仔， 同男仔講野都唔擅長？ 會唔會？

要抽d時間同異性交流呀。 part time有錢，但如果錢唔係你生命中好有逼切性， 咁要留番d時間揾自己其他想要嘅野。

始終2x歲眼界會大好多， 拍拖果陣時間都會較從容。

曾經比個學護睇唔起

想知拍拖係點？
一開始男仔會對條女好好
條女會好開心
之後習慣咗啦
個女人會覺得理所當然
咁男仔有一日做得唔夠好
個女人就會發脾氣要你哄
哄多幾次就會唔想哄就冷戰
冷戰多幾次就分手
完
次次拍拖都係咁

現代城巿人， 係較為眼角高喇。

不過男仔來講， 有時係要揾到自己生命所追求嘅野果份自信，咁就較為可以無視其他白眼。

不過諗起當年追女仔， 打左2段生活趣事， 比佢2個單字回覆嘅時侯，佢又唔講小小佢有興趣嘅話題， 果種唔知點樣繼續落去嘅感覺好痛苦。

我都單身緊，有時會好寂寞好sad,但有伴侶又唔見得會開心d

係 我依家改變都係為自己唔係為其他人點睇 我行我素好爽

我諗輕輕地追返收入大約2 萬 - 2 萬5以上， 巿場會大d.

好多女仔覺得呢個數係佢地心理關口。

有時要稍為在意培養d女人興趣，
或用男人角度同女人分析男人或女人嘅心態，都可以傾得好開心。

女人傾心理感受比較在意， 但唔可以太 materialistic, 會令人覺得冇情。

仲識左個話自已超唔鍾意做愛嘅女醫生
可惜佢d話題係打機為主

Hugo1991都唔識

樓主幾歲？

交友網d社工，護士，呢類女仔， 大多set呢個 criteria比佢地自己。約2萬- 2.5 以上。

慢慢來囉，男仔冇話要廿零拍拖，會小左好多奮鬥時間。

點解要膽

我已經有同異性傾計 但最後大家變咗好朋友

多謝ching意見 我會盡量唔會做呢種女仔

係 我都試過

未試過有伴 唔知分別係邊

邊個

未到廿中

禁你留個tg

留名等加

樓主想唔想結婚,想唔想有個家庭?

我想有男朋友先 咁遠咪諗到

真係有人想同我吹下水 咁就add啦

男女性別定型觀念咁重
你溝到果啲男人都唔方有內涵拍得長

幾碎？

好完整 冇碎過

Yv?

心都唔碎？

Gay佬係難搵d

我果陣22都仲係A0
而家都係廿中 手已分

單身狗

會唔會係關樣事？

冇好感對象仲想拍拖？
我屌你咪害鳩啲男仔呀

追po啦

身邊都有幾個朋友同你一樣
依我所見 通常聲稱自己要求唔高 結果都係高
一介紹男仔就嫌三嫌四

真係唔高 但唔高都有個極限

會多左野煩

其實認真想出 就要審視下自己生活有咩位可以改變
我有frd就係從來冇拓闊過圈子 又呻冇拖拍
有frd就係太過獨立 覺得咩都自己做到唔使靠男仔
但咁樣唔會令啲男仔有好感 反而會被bro zone
有啲case就係太過內向 唔識傾計 令到啲發展緊嘅對象最後都不了了之
佢地每次呻我都會同佢哋講個問題 但佢哋都唔會點改

梳
不過我咁諗，睇咪睇，本身都某程度係因為一路冇女而決定入坑，再都唔想理太多感情上嘅嘢
至於咩程度？起碼未到ガチ恋嘅，仲有得救
最多咪好似班阿叔咁去到佢地果個年紀都仲睇緊idol咁囉
你話我逃避又好毒又好，反正點都係異型絕緣體，不如索性貫徹到底

26 a0 留名

你試過個屁啊。。。
你女仔， 咪主動d諗下野回人囉，
唔想停話題果陣唔好一直dead air,
要試下你提出返唔同話題， 分享日火月口中月有興趣嘅野咁。

如果我講左幾個話題， 跟住個女仔幾隻單字回覆， 跟住又唔開返話題， 咁我會覺得佢對我冇興趣？ 跟住就唔講野。

又可能係我怪？ 所以我女朋友話我冇追過佢。 其實我都有d覺。

樣嘅問題？

聽日加樓豬tg r水吹先

知到自己廢所以唔去害人，我指我自己

點會呀 男人最鍾意呢type

樓豬好cute 想搣你面豬登

咩料 得你一個試過 點解我唔可以試過？

唉 我已經試緊好多增加圈子方法

人各有想法 冇話我一定岩 做自己啦

圍爐

靚仔巴

唔知 maybe

隨便

害乜人 你令一個女仔可以感受到乜係愛 點撚係害 咪俾連登洗腦！

Cls

已經唔會有再愛一個人嘅想法

點解咁絕望

又唔係絕望嘅，不過習慣左一個人

巴打一米八？

係

受唔受小妹溝

都係好事黎嘅 若你知道自己係高質嘅 單身一個更加好

未試過唔單身 唔知分別係邊

毒撚一個

一米八毒撚 點毒法

我種毒應該係孤獨個獨

一米八獨撚 正 小妹岩唔岩

你左右各有一隻arm

哇 笑到我甩肺

前排我真係爆左肺訓左瑪麗兩星期

所以咁高有咩好呢

有冇邊到準可以介紹下

關事既咩？

醫生話確切嘅成因不明，不過高高瘦瘦嘅人同食煙嘅人爆嘅機會大D，但係我又冇食

聽日要八點半起身但仲未訓

會唔會諗耐d就會有 "點解單身左咁耐" 嘅答案？ 不過收埋左係内心罷。

除左part time, 真係冇興趣咩？

女仔用 興趣交友， 真心諗唔明點會無伴。

早晨巴打 又要扮工了

加油

絲打返咩工?

酒店狗

一日企足十粒鐘

辛苦晒

隻腳一定好臭

做緊細檔 有得坐 乜9都要理

你又係酒店分狗？